# k8s0_1

1.   Снова развернул кластер ансиблом.  1 Мастер нода ,  1 Воркер нода.

2. Написал и запустил  Деплоймент (с лайвнесс и рединесс пробами)   и 2 сервиса.

3. Проверил что Нод порт работает.  Смотри картинку в Гите  - левая часть

4. Скопировал  Куб Конфиг файл себе на  комп.   сделал Export  KUBECONFIG= путь до файла.  В файле заменил IP 127.0.0.1:6443  на IP_masternode:6443
   Куб ругался на TLS сертификат.    Не придумал как его прикрутить,  запускал команды с флагом  *--insecure-skip-tls-verify*

5. Включил проброс порта и убедился что Localhost:8080 работает.  См  правую часть картинки  в гите.  